iPhone 懷疑中左毒

大家有無見過呢個頁面？
中左毒定廣告？我無禁入去

上少啲咸網喇

無上呀

換機啦

閲

真架 快d裝左佢舊野就冇事

屌，廣告呀！成日都有

之前以為假 去apple store問
原來係真

之前試過一次 禁左入去load左陣就無事

係呀你中咗毒， 快啲攞去洗機

利申 日日都中呢啲毒

點解 iPhone 會出 android style warning?

笑到仆街 咁都有人會信

成日有人問

睇下個網址啦唔該

果陣MSN咪有5個gif連埋一齊係有條% bar寫住傳送病毒中
咁果陣周圍send俾人，點知有條友以為真係病毒block左我
病毒點會話明自己係病毒呀on9

唔入條link 攞解藥部機好快就自動發熱燒底板，apple store 都幫你唔到

利申：藍精靈同我講嘅

我send左比女神 女神就咁block左我

唔怪得咁多電話騙案

比左部電話我，幫你脫毒